<!-- Які існують типи даних у Javascript? -->
JS має 8 типів данних:
1. number
2. bigint
3. string
4. Boolean
5. null
6. undefined
7. object
8. symbol
<!-- У чому різниця між == і ===? -->
=== - це строге порівняння, тобто string не можу дорівнювати number;
== - це звичайне порівння, тут string може дорівнювати number, якщо у них однакове значення
<!-- Приклад -->
("2" === 2); // false
("2" == 2); // true
<!-- Що таке оператор? -->
Оператор - це +;-;* і т.д; тобто це операції, які ми можемо проводити над значеннями